其實如果可以解決電池問題，好多人會放棄用大mon機

要大mon不如直接用平板電腦仲好啦，用大mon機真係貪佢大電咋

薯頭

普及充電枱應該得

唔係度度都有得充電，都係解決電問題比較實際

可能十年八年後嘅事啦
你諗吓間間餐廳張枱都有得充電

咁你點解唔將大mon機睇成平板電腦呢
可能D人都係想用平板電腦呢

on9